岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

岩先上網
Search開槍片段
見到應該係岩先中環開槍既情況
想睇下有咩意見

若果覺得真既
請廣傳一下

27秒應該睇得最清楚

推

請巴絲留意

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

巴絲幫手推比多D人睇

保守估計最少開左兩槍

幫手推 比多d人睇

係咩槍？

Pish

除左元朗 中環情況都要關注

如果有其他黑警開槍 歡迎一齊入來廣傳

痴線

plain fact, 呢隻槍應該唔係實彈
不過平射tear gas 一樣唔啱規矩

快廣傳

係根本會中到上半身 根本極危險

元朗 中環要一齊留意

射胡椒球

推兩邊都要理

有其他開槍片段，歡迎share

平射 就算係橡膠彈都不可原諒

冇野講

Push

元朗班黑社會打到大肚婆訓底痴撚線

唔好等佢沉！

你分咗係咩槍咩彈先講啦，就算係？啲人一睇唔知頭唔知路點搞？

佢地攞我地黎練槍牙
班仆街速龍

快backup

對唔著各位巴絲打
我會改改個講法
只係想更多人關注到
黑警係有不理智暴力行為

請關注黑警暴力行為

上面copy 錯
請關注黑警暴力行為

fact check 左， 元朗心臟停頓嗰條友死咗， 佢係黑社會大佬

推 唔好淨係理元朗
中環都要理

食屎狗

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

元朗中環兩邊都要跟進

推呀

幫手推 巴絲打

推推推

元朗中環一齊關注

想問呢隻係咩彈

push

上面有巴打話係胡椒彈

推上熱門

推
上
熱
門

有咩衝擊到開棯會係最低武力呀
菠蘿？軍火？
乜鳩都無就開槍？

話之佢咩彈
咁樣平開槍真係好撚過份

幾點既事 想 search番其他live睇下有冇機會影到

今晚氣氛的確比上幾次凝重
但我地點遊行 衝擊
政府完全無理過我地
中聯辦真係我地最後辦法
講真我地手無寸鐵
去到開槍e一步我覺得已經好過份

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

段片無寫
但我黎家都盡量睇番playback
睇下可唔可以剪到更多片段出黎

專業喎 完全控制唔到情緒
話你係狗就即係狗 有份內事唔做淨係識蝦市民

一邊推元朗單野
一邊推黑警開槍野

雙軌並行 缺一不可

黎家睇直播
對著班黑社會龜縮
對著示威者就開槍

會back up

巴打
咁我地仲有咩方法
可以令到政府聽我地既聲音
真係唯有同政府磨落去

唉

我錄到
有咩網upload片

幫推

感謝巴打 要廣傳